點解以前個個都好似剩係玩過夢歷

有冇人玩過 夢之傳說
其實兩隻online大致一樣
有段時間夢傳都勁多人玩既

利申由夢傳60定65lv爆等 玩到80

你識好撚多人

兩樣都有玩 利申夢之傳說都封左頂

打領地好辛苦 一個星期打成4,5次

夢之傳說最後一日真係好深刻

個陣冇人玩 要關sever 但係之後有重開過sever 不過好快又冇人玩

個陣覺得好刺激
仲記同網友用RC傾 分7人隊 去開戰

彩虹冒險都係